招旅伴 有冇人八月去歐洲旅行？

我依定喺歐洲exchange緊 有冇人打算八月去歐洲旅行？大約二十幾日

打算去意大利
或者其他地方都得

喺德國？咁遲完sem

係呀

我都喺德國exchange 緊喎
不過book咗八月頭返香港lu
巴打喺德國邊度？

慕尼黑

8月中返香港，8月頭可以一齊

都可以呀 你係歐洲exchange？

可惜你8月先完，唔係既話7月中可以同你玩一個月

可以中途一齊

我都係歐洲exchange
7月中有無興趣去西葡

我8月頭係英法